李婉華播《願榮光歸香港》後被封咪

加拿大都出事

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

澳、加根本已經係支共勢力範圍